LEARN from Enemy：向狗狗學習記者會發言技巧

隨住今次運動曠日持久，同時人vs狗記者會戰線開啟，我地都要學識點打民意戰，點做好啲PR

狗狗記者會開場發言妓巧：
- 不斷以暴徒稱呼示威者，企圖潛移默化
- 宏觀以至微觀地總結前線對佢地造成嘅破壞，並有數字支持
- 嘗試論證示威者嘅行動如何對平民造成影響（意圖拉攏民意）
- 之後先講射左幾多彈等等，緊接住又講返啲狗受左傷好慘慘豬啊

學野時間：
1. 我地應該搵一個點既稱呼，可以言簡意賅地令市民知道佢地既不堪？
2. 要有手足總結每日狗狗做過既暴行，並喺記者會上清晰展示
3. 要重點提狗狗發癲點影響平民生活
4. Highlight示威者所受傷害，同時情感上令大眾同情示威者

！！光復香港，時代革命！！

推

Push!!!

push
佢出數字
就用片同相大番佢轉頭

push

提親啲狗都用至今已發放超過1000枚催淚彈嘅警方or其他數字做開頭
用真實又客觀嘅數字反映佢地暴力
例如至今已發放超過1000枚催淚彈嘅警方對示威者極不專重
已發放150發海綿彈嘅警方表示乜乜乜
合共發放160枚橡膠子彈嘅警方妄顧和平示威者安全

問佢地: 有無反省過點解區區都有街坊叫做黑社會?
啦唔好懶啦, 無數直播錄晒, 好多上咗年紀, 無口罩, 著拖鞋, 唔好係咩示威者年輕人

都唔認? 阿MADAM你一陣帶一隊人去唔同屋村, 即場叫班街坊落黎屌柒你地

佢地口口聲聲話係極少數極端激進
問佢地, 咁數量上有無67暴動咁多?
按照發射TG數比例, 相信果極少數係67暴動既幾百倍

因航

係
東方式轟炸

張警方同黑社會不斷放係同一句句子
大話講十次就變真
咁真話講十次會點